有冇人WhatsApp都係唔用Stickers或者Gifs？

唔用whatsapp

whatsapp 得返屋企同公司

以前呢